賭左半年 養成逢盤必賭既習慣 信錯人 Betting Gor 1001後備post (7)

盤SIR又贏

有人開左喇又爭

Lm

where is b gor

盤蛇先係大佬 開咪開

梳 新黎><

我記得有巴打話搭緊地鐵補唔到 可能就係佢

block list
1.嘉琦妹好 引戰犯
2.樹欲靜而風不惜 引用報假xN
3.加比爾・捷西斯 引戰
4.久利生唔公平 引用報假xN
5.左狗b(迷盧) 引戰
6.卡希爾bb 引戰
7.時光機開始倒數 引戰
8.反CUP子 引戰
9.雲加是神 引戰
10.美麗傳承 引戰
11.北國 唔撚洗理由
12.書包 引戰
13.30005 引戰
14.光速銀桂 引戰
15.我係張志明 引戰
16.示威😘 引戰
17.迷情懵撚 引戰
18.不分手的戀愛 引戰
19.-普羅米修斯- 引戰
20.豉油專家(😚) 引戰
21.Naeun(信自己) 引戰
22.DreamB(冇丁) 引戰
23.羊錢 引戰報假
24.大胃Villa 引戰報假煩西
25.pupperino 假分狗
26.judy 引戰
27.拜仁傳奇神峰肥鳩 自己入隊
28.五千蚊 自己入隊

無左b仔有啲唔慣

b仔掛住食好西

錯post

B哥去左邊

支持
澳假中唔中?

中到應一應

OK 跟實

帶領手足反杯hkjc

去緊借一球財仔
我話聽日會還返

願意用盤狗條狗命換b仔番黎一日

好少見b gor weak咁耐

盤sir 有興趣提早開tg?

等B哥返左黎先回歸

非也

john

手足推返另一個啦，先到先得嘛

開啦 隔一兩場就咁 好難屌波

諗諗先
唔怪得全部出水既人都去玩tg

快撚d開啦，唔好再害人啦

唔好做第二個tg b就得

你真係好撚煩 冇野做就打下飛機 一係就番去求派啦

連我都無
收皮啦
見到人輸錢仆街就係我快樂既泉源

真 個post越黎越少人 多得呢條仆街唔少

老實說反盤蛇刀吾識賭球

盤蛇今日贏過未？

考慮下 個post冇左b哥 又多狗入黎吠 見到都煩

bgor weak咗幾日

佢贏唔贏關我撚事咩 我睇post賭下錢 我都唔明你呢d人為咩

諗下知點解，出毒水比手足，之後仲有一班人盲撐，略有智慧既人一係走，一係就屌盤蛇

無 有時坐車/睇緊波個陣無野做消磨下時間

做完野入黎睇佢輸錢又發脾氣

人地出比你你跟你問題 我都唔明有咩好嘈 多d你呢d細路仔咪攪到冇人上黎睇下post吹下水 番去搵人派啦

其實無跟 笑下人廢姐

你有你睇 我有我撚 你咪block囉 關你撚事咩

b gor話唔鐘意開tg 個盤蛇就日日話開tg出水 咩居心係人都睇得出啦 🤣

佢狂輸，我唔敢跟 不過比佢燈死左墨城
下次跟盤蛇輸左，我派比你

26814257

咪就係多你呢d細路仔囉

撚人=細路仔

屌你地又入黎搞事

gel頭哥

下下100%贏 就唔洗打工啦 你班契弟真係好撚煩

乖 岩岩跟左盤sir 墨城盤 好彩係度學到下野補飛咋 唔係輸死

請繼續嘈

風紀大人

你地乖d啦 有波賭先入黎嘈啦

唔補點贏啊，主客和都收到錢

就係得閒先入黎吹下水

自從盤sir出現 我學識左補飛 好開心 次次都唔洗輸

盤狗今日羊定豬

補飛半全膽 贏左

Diu lei no mo

屌呀，咁尾機

撚人

呢個post有兩個傻鳩比人撚當撚人
名我就唔開 兩隻字

Lm me

由今日既凌晨計：

1科隆
2哈化柏林
3馬賽
4莫斯科火車頭
5皇家蘇斯
6盧多格德斯
7賀芬咸
8阿美利加
9阿特拿斯
10墨爾本城

出10中2
sir？邊度sir啊？仲想開tg？

原來睇錯，更正返，唔想屈盤蛇

由今日既凌晨計：

1科隆
2哈化柏林
3馬賽
4莫斯科火車頭
5皇家蘇斯 （比返半注）
6盧多格德斯
7賀芬咸
8阿美利加
9阿特拿斯
10墨爾本城

出10中3［sosad]
sir？邊度sir啊？仲想開tg？

應該好快post 10 盤sir諗定都得

真係60%，不過係60%輸錢

今晚輕鬆小注算 聽日由中午屌波屌到夜晚

應該聽朝就開到

7成命中 一座唔錯嘅燈塔

講到人地一直出開正水咁

盤蛇上個post都叫人追佢對家，
條友仔唔開波唔講 搞到同路輸q左

唔係特燈做盤蛇，每次幫佢出list 都公正每場紀錄，個勝率真係低到 兩選一都錯咁多

bgor係咪搞緊生意，佢炒完雷蛇開始少出現，之後成日要約人傾野

一陣十點半俄超係咪派錢

盤蛇係盤路清泉.大家應該好好厚待佢
買佢對家勝大錢,一齊殺狗會
咁咪幾好

最好盤蛇買10輸10,咁就VERY GOOD
200蚊玩半年就上樓

求指教

佢搶你個post

我都求指教
最近好運滯

無話邊個搶邊個
我初黎報道以為1001就要開POST
最緊要有人比貼士.大家勝錢就最好
理得佢係清泉定明燈

手足高汁，回家推你個post了

同個小器低eq撚差唔多

屌你老母 大家都係屠鳩馬會
點解要係咁鬧黎鬧去
利申 唔知咩事

出毒水果個爭住做大蛇，d錢送哂比馬會啦

講真 一時唔準輸錢已經好灰 咪jer人啦

人唔笑你地都係到吠

見你搶bgor開po冇人推 慘慘豬

一邊撚狗
一邊和應
果然一隻手拍唔響

其實block得7 7 88

好痛

痛🤕

都嘈左成個月，停手啦

你地好有錢，可以同書包 天氣 做燒黃紙兄弟
輸極都仲有得賭
14中4 25中8 10中3 都仲未輸到針

仆街
一言驚醒

收到風 盤蛇琴日利申有6成5勝率
叫我收嗲嫁

走盤當半注，反水率高達65%

心水睇完咪算
有腦既自己會分析場波
盲跟既佢地仆左街咪由佢地囉
只係都啫左成個月，大家抖下啦

係whatsapp見到，大家點睇呢場

唔洗睇50k真飛對家有90%勝率

都未撚買

呢啲飛你想要幾多張？

咪臭係

講得出呢句
一定有番咁上下經驗

比佢呃左

原來真係有人叫自己做呀sir

反水黎計65%

學人插旗做老大
你話笑45笑4

siu 4 liu

Group已開 Channel已開

搞事既恭喜你地 搞沉左一個post
如果B佬返黎 你地就有得繼續屌我

入你個谷繼續跟你揾食

已入

group真係多鳩魚

扮大佬

盤蛇終於攻略b post

終於擔正
佢等左依日好耐

西sir

從良

借十萬邊個手足，笑到仆街

盤sir 應該我地自己開 唔好放班狗入去

你逐個add啦 盤sir

一開group勁多人講野 又唔知邊個打邊個

依家係罵戰轉左去tg

痴左線
Tg d gif 洗板先恐怖

都係forum方便睇留言

一陣俄超有咩心水?

好地地一個post搞到又要開tg小圈子

咪係

唉

盤sir話事呀而家

問班癲狗

繼續係到同巴打屌波算
平時個post都無咁多人 個tg突然勁多人講野

盤蛇等到喇

8060 24-11-2017
22:25 讓球 星期五 2 阿馬卡 (主) 對 莫斯科戴拿模 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.96 $1100

$1,100.00

tg震到。。。

既然開撚埋Tg圍爐
無撚哂b gor一開始初衷
留起到都無意思

可以一戰

有圖有真相

繼續係度講野啦

盤蛇話事

agger

半和 半細

好掛住b gor

瞄撚準備

係度傾先有feel

無啦啦比條友渣大旗

半和

係度算，tg認唔到人

主盤最後十秒突然上到1.99

岩

要左主

守住呢度啦

好啦
果度睇下算

客

最後狂跌先係通常好伏 好似係

冇過黎一排開埋group圍爐
b仔呢?

btw 主

屌joyce

主

要了主

客
另買左波蛋02

一齊贏啦好嗎

Ok主

Pika 係邊位user!?

半大

成日無見燈俠有啲擔心
為左大家 燈俠快啲上水

認清邊個先係狗未
襯bgor唔係到就想坐正

Tg自己有channel 好似

賣料

主能夠

客fg

8.5s

差d俾馬會陰到買主

呢個岩

對 半0全0

same

最後半分鐘落飛個D通常十場開左九場

講到好似唔關你地班撚樣事咁
b gor返黎開post 主力就會去返b gor個邊

Sorry大佬

依家盤蛇話事 收聲啦波po狗

推返上黎

推

主盤

推呀

針

2-0

2:0

老鼠我愛你

垃圾

每7分鐘一球

大波輕鬆到

波蛋針

老鼠愛死你

貪心想等即場

話唔識買波真係唔識買波

半大完成

半大仲要2.45 冇記錯

掛住買盤 唔記得買半大

好快

半大ez cashed

我唔識賭波
買左主

中出一場 03 上盤

真係要cap定 條友好撚燈

點解無人話我知同條傻閪同路架

點解D錢咁易賺

你唔追post

一早見到你同佢同路

已入10.5 s

角細啦應該

半大14分鐘 Cashed

咁都有得瀨....

呢下真係67,,明知幾日下盤，呢場悉讓一球加燈占加持，臨禁個下轉半一盤既轉呔買角大，依加二粒刷撚咩

有線買4.5細

勁撚過奧脫福

下盤係咁有信心既咪自制下盤囉 呢家補和同客個下盤有十倍

贏錢既都唔識賭

唔驚，貓叫刷

我個31/41 有希望了

唉，呢下真係輸自己

咦，唔見左買客條友既 死撚左牙

貓叫刷

即場買咩好

識賭波無話識贏錢

盤蛇已經廢 但條友仲撚廢

買左貓叫 同 半大 = 無玩過

岩岩冇串到條友唔識賭波添

總好過全輸

主盤 20 30 補埋飛開心又快樂

洗系補咩客咁撚廢

屌 貓叫追返球輸半算啦 仲有錢贏

Bin c

真 有無咁無信心

我自己補左 場波睇都廢事睇 雖然都預佢追唔到

入埋9.5s

拉呢個柒頭做燈真無發達
講緊你呀柒頭

2.5細等針

針定

搵呢個柒頭做燈真係發達

貓叫追返球啦 唔好放棄

我都唔好你好多2.5/3 s

15分鐘兩粒 想唔針定都唔得

全場20

完左場？
反cup有幾難

浦和回得咁勁

都大機會

主 客

小弟淆 想穩中求勝

係，3:1，4:1靠哂佢

好呀
買左四寶

波蛋

平時又唔見你咁講

當個傻閪笑話咁睇 好正

就完場先收你皮

你仲廢撚過盤蛇

上場先係咁jer
係咁jer

咁又係，未完場
利申：完全唔識波

利申：唔識賭波

嘩我見到2:2呀
Offside

我唔識賭波 買定2:2

我又係31/41

有5.5b 的話買唔買

跟左你十蚊

15.5b都有人買

半場入角大先

貓叫完全俾人禁屌

3c

屌 仲諗住半場先買

阿占
疲兵悉尼讓唔起
網誌日期：10/14/2017 18:00

Sat 2 FC悉尼 vs 布里斯班獅吼 讓球(+1)客勝

星期六下午澳職又有好戲碼上演，由FC悉尼主場迎戰布里斯班獅吼，悉尼近期比賽頻密，反觀客隊近態回勇，料有力一戰，受讓一球值得捧場！

FC悉尼剛剛在周中成功奪得澳洲足總盃冠軍，他們在領先下被阿德萊德聯追和，接着激戰120分鐘才能解決對手；雖然球隊士氣不俗，可惜大戰後體力一定受到影響，加上不少陣中球員如保斯基等年紀偏大，相信未能及時回氣，上仗更有進攻核心連高域傷出，這位中場指揮官今仗或要帶傷上陣；考慮到球隊季內表現反覆，而往績上近三次在主場與獅吼交手也只曾一勝，故即使在阿里安斯球場出戰亦不宜過分高估！

反觀客隊獅吼近期越戰越勇，上仗主場擊敗墨爾本城令士氣大振，事實上球隊近期屢有佳作，分別打和墨爾本勝利及在落後三球下逼和威靈頓鳯凰等，足以證明他們韌力十足，加上後防守將恩咸回歸正選行列，中前場也有包菲迪、馬卡朗尼及賀文等在陣，相信今仗於作客環境也未必太過輸蝕，投注上取讓球客勝！

睇日期

買上盤 補曬和同客
點都贏錢

又要BLOCK又要睇

Cup到未

馬會打錯
係講緊今場

貓叫都唔望你cup
入返球爭口氣ok?

有無人去whatsapp問下阿sam今晚重心係咪水晶宮

宇宙重心 客ng
假波準備追和

牙占 真係好準

成班都燈
個盤神出7中1

開365甩一甩 半場得兩腳射中龍門
半細又輕鬆收錢 追返尋晚個7萬

呀屌 第二張唔記得hide ac
不過唔緊要啦而家落去cashed 之後取消ac

師傅
賭咁大

睇黎巴打輸到想戒賭 post ac

咁就十幾萬

思覺失調

咩呀 贏幾萬姐嘛

派我

假膠

去邊度玩好

cashed左再考慮下
畢竟係追返尋晚個7萬咋 開心

啱啱打個和 可以去邊

睇黎全大凍過水

IFC同ICC都唔錯

劇本反cup?

咩追和 尋晚巴打明明羊 加埋羊左十幾萬

追和就夠，唔洗cup

屌你啦 成個馬會夾埋屈鳩我話唔中
好囉 你馬會你大曬呀嘛
今次無得唔中啦？

唔好咁啦tommy仔

輸到傻到

入我ac睇都無意思啦
等陣去到馬會cash左就del ac

乜鳩呀 45+2分鐘得兩腳射中龍門
你當獅how無龍門嫁咩
買左好多半大咩巴打

識唔識賭波

咁就幫馬會做左幾個月義工

巴打幾個月就搵20萬

有無角球神指路

點解1.5倍都要買咁大

屌 半場細咁耐都未確認到？下半場都就開

浦和紅鑽[0/-0.5] 3K

西鑽？？

200小注支持下

冇咗明燈真係唔識買了

紅鑽

斷估你唔會攞1年既人工黎玩掛

算啦..都係面對現實..搵個地方跳落黎算..

8.5大

讀緊書 0人工

有錢仔？

1815買咩

買乜好

炸

無錢 讀書都要借loan

offside

無信心？

未買
即場都未

咁你邊度拎20萬出黎玩

跟
感情注

阿占幫幫手, 唔好搞咁多野快d完場

唔會係拎學費黎讀掛？

呢兩日黑到仆街
尋晚買兩場角球 兩場都係最後幾分鐘連角爆我
今日 明明得兩腳射中門 就全部入曬

Cup未

屌
學呀b gor 咁學生時期都輸十萬以上
俾心機做野，慢慢搵得返

唉 一言難盡

我輸兩百幾三百萬

中？

好撚廢 唔識賭買咁大

係咪巴打走去問占心水

留錢玩今晚好過啦

借多少少 去遠啲過日子啦

今日算命佬話我贏錢唔可以太高調 唔gel了

我點借 無收入

本日 究極墜天地獄天水圍獸心水
第十五場
奧格斯堡對禾夫斯堡
客隊受讓一球有1.65 各位如果少賭波可能唔明
即係客隊唔輸已經贏1.65咁解
假設明仔買一千萬客+1 只要打和/客贏波 已經贏650萬了
咁點解買客+1?
主隊8戰兩勝 即係其實你買主 得1/4機會贏 就統計學黎講
相反客隊? 8戰不敗 當中有3勝
簡單少少介紹下客隊 有踢過歐聯 上年歐聯8強 代表佢係歐洲8大強隊之一
2:0贏過 連續兩次歐聯王者 皇馬
真係諗唔到點輸 我都忍唔住手叫左屋企人買
一陣落去睇定樓盤先 其實上樓根本唔難....

收到 轟紅鑽

會唔會考慮問人借錢買狼堡+1?

不了 哪有人借

盤SIR或者願意出手

由第一次玩到而家
應該已經輸左兩百幾萬

首期😭😭

學生邊到黎幾百萬？

本多終勝

3.5b 15.5b
主隊快撚啲中出佢老母個老母

講明先 老鼠個場我allin咗 冇留錢閪鑽

屋企呢幾個月賣左層樓去還銀行

加多2k
5k紅鑽

15.5b

針硬

又話讀書都要借loan
又話輸幾百萬 你估馬會係外圍俾你篤手指咩

支持

同路感情注

唔好話15.5 5.5開唔開到都係問題

老鼠角球膽 7c

4c了

我想求和

今晚要賺2雞

全大要針了

9.5s頂住

有大施華 紅鑽=另一隊

見到你買和就知你功力去到邊

啲人話上場客隊班球迷搵Laser射紅鑽個龍
幾大都支持紅鑽

今日發神經賭到錯鳩晒
豬緊14k

4倍喎，玩一百博下姐

我亂買

你知條撚咩
我次次想賭就同老豆講話借左黑社會錢
佢幫我還左好多次 自己無曬錢就問銀行
兩百幾萬應該差唔多

人如其名

今日考慮狼堡嗎

你仆街了 燈神美加持 今場實有勝負

你爸爸收唔收契仔
我可以做你契大佬

仆街都無計

認真 無同人講過

上呀紅鑽

有冇紅鑽LINK

博下10蚊今晚六合彩 5000萬到手

佢痴q左線呀

見到紅鑽大船就知結果是上盤定下盤了

同老豆講多次 今次就係翻身日

直接用佢個app睇啦 appstore有

你Cup到未啊

電腦個mon 大d

咁你買上盤定下盤 定做完場賭神？

十三巴打你戒賭啦
覺得你好慘 咪再沉淪落去

Open end, 佢點講都得

未完場邊個知?

真

你自己去賣腎填數吧啦

下下講到明上盤定下盤
不如幫埋你落飛好唔好?

條友係咪黎做小丑

100%的料
馬會必勝

紅鑽係咪00都拎冠軍

9.5s

yes

搏閪吼突然2連角

Yes

2.5b

原來sam冇買到入球細

咁睇多陣先決定追唔追fg

又m到

吐口水又郁人先

西鑽快爆角

12m

Which

邊場

老鼠唔係真係半2全2啊 好彩補定

咁撚細個mon

Ipad 都大過佢

閪鑽好少角㗎

兩rc

20cm睇當大mon 澳職真係

rc1.5大gooooooooooooooal

老鼠依家幾多c

1齊收工先

邊場12m

4

真？

冇 佢應該睇365

5c

做咩無啦啦兩張紅牌

10打10

雙紅會

一個吐口水 一個還手推人

吐口水
同還拖

7c 膽

打少兩個D走位好吉

打少兩個好刷角

打和啦一齊紅 Super

有冇人睇緊紅鑽

咪刷

買左7.5b 得唔得

未

3.5b

等高水6.5BBBBB

要刷

3-0

悉尼2.5大

其實有機 打少兩個 d防守空d 易落底d

3:0

無角lu 3比0

老鼠3-0 2.5b 搞店

3比0 補時應該唔多

-1 3.5b
應該入佢老母

又鞭屍

呢條廢柴得把口，由鳩佢啦

老鼠正氣一場

老鼠入多球就發達

Jump了

閪鑽

閪鑽咩情況

對唔住，完場唔再講

刷多2角 大家散步完場

咪就係
廢柴盤SIR得把口

黃牌1:1
得閪鑽起過腳

追多球客 dllm

波膽中埋就fatfat

2比0果陣馬會人波個賠率最高去琴邊 有無人知

未完場點知唔會3:4
你地都唔撚識波

好耐冇見

亞冠10.5b

Gel 哥又上水

6c

-2c

-1c

冰角

上半場0角嗎

橙衫加油

比多角

好耐無買過角 轉左第樣野研究

研究咩呀？

求出水

入多粒啦老鼠

希拉爾班人好撚好技術

高水7.5B

西鑽又想玩野

睇錯養成逢賭必輸嘅習慣

我相信角

西讚28分鐘已經開左6.5B 高水

一定得

入粒啦貓貓

西鑽2-1 黃牌大

角細輕鬆到。再一次証明狗會開15.5誘買11.5係無死錯人

7.5b crashed

7c

鷲哥

整多1c黎

差一粒 4倍

7角

爆埋你7.5

貓叫仲未放棄

你驚下場好過啦 上場都係得8c

8.5s頂實

貓叫整多1粒角黎ok?

3-1

3比1

1-3

3.5/4 4倍

Sor 掉轉

3:1

3:1波蛋

3.5大

中埋波膽31。開埋41仲爽

比角

31劇本

31波膽

岩
快

$41.5/hr,用12個鐘去搏

Gel

7c ft

Ft 7c 3-1

紅轉上半有3角都心足

好撚識賭波果個去左邊
靠你啲燈水呀

希拉爾幾個都可以一扭幾，勁顛

差一角sad

佢個世界永遠未撚完場
你識唔識波？

7c中

紅鑽冰封

西亞狗刷角阿屌你老母

蒲呢場坐和望贏

好想西亞隊輸波

紅鑽只有危險沒有進攻，不過未完場

贏錢唔可以太張揚

閪鑽最後十分鐘先黎料

買左咩即場角

1c

開5.5未

開5.5高水即入貨

啱

閪鑽拿拿聲入波，收佢皮啦仆街仔

allin咗 馬會唔派冇錢買

各位點睇今晚 國米 同 列菲聯

2c

追細c 定 大c 好

客 ng

你老母西鑽d射門比人攻番轉頭

第一球都未入

鑽啲進攻好唔掂

刷角阿屌你老母西鑽

如果諗住有粒作客守完場，我祝佢輸波

7.5 大c 仲有無機

閪鑽攻啦

上場兩隊對賽，角球係半2全8

今場會係幾多

閪鑽針

半2全8

半2全11阿屌你老母西亞狗

小注希拉爾ng同6.5B先

閪鑽踢得好差

下半場神奇更衣室！

勁閪 上半無3球 玩撚完

3球。。。

屌我覺得傾向6c7c完 但7.5c好低水 唔想買 6.5b又有d博

垃圾馬會派得咁慢真係on9

3角

8點有無心水

亞冠有冇作客優惠？

今晚唔賭去嫖

西鑽jumped啦

紅鑽踢成點
去左沖涼冇睇

唔係半場2c

等死

你個名

紅撚完來守0:0都有冠軍

失硬 屌佢老母
快撚D同我入

個幾月前買左閪鑽冠軍
唔該生性

買個無入球先

買左4.75無入球

屌你決賽都有兩回合

以為係4強

曼狗穿
熱刺穿
錫菲穿
米蘭穿
2k
聽照起身對答案 輸左戒賭

100%的波
克萊
阿梅
防衛者

90%的波
貓叫
紅鑽w
紅鑽fg

B 仔又weak 過

閪鑽入佢老母

紅鑽快啦屌你老母

客fg啦

西鑽比小小想拎杯既火我睇下啦屌

和波贏盃輸盤

入返球比返啲說服力我

閪鑽踢得hea撚到

唔使多，贏一粒就夠

連角

-6c

6.5b 8.5s

6.5b

西鑽係時候入波

下半場角球show

中伏

上場翻版

上半角細下半角大

機會又重現

之後 65分鐘無角?

-1C

屌半場訓著左冇買角大

7C

閪鑽入波啦屌

上場
上半2c下半8c

今場應該開到大

俾角

應該得

祝你收到

客入啦屌

好想買9.5S

實開到啦
0:0 仲有成25分鐘

6.5b 8.5s 客fg

喂你冷靜啲

入未呀屌

7.5 大gel

咩姐，俾d信心自己

跟鷲哥 冇窮人

閪鑽入未

9.5S 冰封角

佢要和

刷多4角阿屌你老母西亞狗

好撚黑哨
垃圾亞洲足協
俾西亞國家控制哂
球証又係果d人

比馬會昆撚左，見客得2.2冠軍以為冇作客入球優惠，依加紅鑽死守0:0就掂

入佢老母

屌咁都唔入

咁都唔入...

邊隊

邊到

刷角阿屌你老母-4c

賭之前要做足資料搜集

黑哨正仆街

黑到仆街

屌
又唔吹

屌你老母快撚啲入波啦閪鑽

?

球證都幫曬你 客肯入味

西亞隊好閪賤

客NG

RC!!!!

客RC

快啦鑽 人地紅左啦

臭閪salem 俾人紅

仆街 紅左

呢排好撚多紅牌

機會黎喇飛雲

Free kick 都未開
鑽下球入啦好嗎

輸紅牌輸撚到我仆哂街

紅左真係等睇0:0

我都係

Wtf 愈紅愈勁ok?

戰神卡都出埋 入波啦鑽

3:5 黃牌

人地對家紅左就炒鳩人地
西鑽學下人啦

對面紅左就鑽佢老母閪啦

客又多張黃..

快俾多兩個角黎

8c?

10分鐘4角阿屌你老母

打少隻唔係唔入佢呀

比多3c屌你老母

冰角加客fg呀

2連c都照殺

有冇手足有link
想睇埋最後幾分鐘

2000?

B gor 開左post

2000 全skip
我依家開始會揀波出

好恩公，不買嗎？

西鑽西走左我四張飛

連C未呀屌

搞掂

鑽goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

靚到

紅鑽絕殺

比多3角屌你老母

e巴 9.5s

盤蛇成功gel爆多仔4:0

屌你老味熱狗，斷熱狗

我開?

有冇link

皇-2c

g持

係

收到風 盤sir多仔中到啪啪聲

玩左德甲 完美避開晒英超閪波

你識賭?

半場GEL頭落街收錢

西超 熱狗

唞幾日十二月再戰 11月太閪

同路.....冰封完場

藍十字㩒屌中

馬會好撚on9 屌你老母想封撚到幾時

我個7.5s已爆
大注8.5s

藍十字
經過琴日我對上盤失去信心

我大注9.5s 小注7.5s
依家好撚驚

一邊扮工一邊開坐球探
好緊張

屌 封撚完未阿 我想賭球

快d 連c

屌 唔撚開就咪話有即場 on99

10c

11

快撚d 開
買左主盤頂唔順啦
藍十字好堅

應該有12c

屌佢老母即場去撚左邊

以後唔撚追即場 贏幾多輸番曬

勝負已分都刷角 cls

小保刷的

12.5大all in

8.5B GOAL

11.5b @4.5

好耐啦

當佢唔開即場 休息算

Gel 哂

屌 又針

同路

小保加果場已放棄

藍十角大有機

藍十字仲未買得

封撚夠未

冰了

狗會

打算入角大

唉 羅馬一役後全敗

起身見拉素維拉收埋皮

Same

全上盤

一樣

垃圾馬會幾撚時肯開返即場

4穿 1 斷呢關

屌佢老母閪 唔撚開就咪撚叫即場啦

琴晚有無開過上盤

4場

呃9我 諗住即場買角大 買唔撚到

7點就買左

可能無直播

即場主ng

好廢 狗會

但買唔撚到

我都有直播啦屌

垃圾狗會 屌咩

咩app

角大呢

刷啊
刷返 15 16個

角大易食到

雷速體育

刷角未呀 10.5b

點解小妹買角大嗰陣就可以60分鐘差1c之後冰c完場
買角細嗰陣就80分鐘連c爆我老味

公平咩！！！！！！

真係準備角大就唔撚俾我買

半場7c好嗎

9會開盤啊

小妹宇宙重心系列之主fg
前提係要有得買

個死人即場，倍率就識跳，但就唔開俾人買

會唔會係個傻鳩唔記得開返

半場 6 c 全場無 13 14?
無既我改名
叫路燈

睇撚住佢一開始角球跌到9.5 好撚想買但冇得買
最遙遠既距離

我重心和其他，馬會怕左我唔開盤俾我買

認真 馬會開返的話小妹會all in主ng

有冇得打去屌佢老母

巴打好耐冇見

即場無即場，on99

入波啊毒梟

咁樣叫開即場 買都唔比買

盤手急屎去左廁所

屙撚咗成個鐘

角呢

9.5b好想買

咪餓死肥婆

狗會贏就開 輸就唔開 玩晒

吊你，阿美個前鋒收左幾錢
兩球噤易都射唔入

阿美0:0都晉級 邊會認真

比多兩角

4個ok?
唔想改名

莫非馬會係為咗拯救世人先唔開即場

剛剛先得閒睇波
狗會乜撚野事
開即場又封盤搞乜撚野

阿美空龍唔入
會唔會太假

啱啱派返
好彩中斷
買咗主輸緊2-3

逼害我個宇宙重心

11c

鷲哥又中
小妹又買唔到

連多個

12c

比多2個
唔要改名
馬會一定係驚我贏爆馬會 所以唔開即場

鷲哥
收細佬嗎?

屌，終於贏

大家交流下 齊齊贏

又被迫害

屌 要 改名 真係無13c
好彩買左11.5b

鷲哥 打救小妹
即場角輸到仆街

贏半好過冇
屌仆街小保加斷我過關

藍十字
9買成功

鷲哥下一次貼飛可唔可以加多句（拎去洗啦臭雞）

小保加我都輸 8.5我有講可逃生，不過買唔切

咁貪心

下盤日輸死人

琴晚連贏左成十注，西番兩注係朝早波

逃過小保加，逃唔過場墨假

墨假買咩

九成買左主 估唔到佢玩0:0晉級

聽講主好撚假 miss咗好撚多餐屎

五點暫時火車頭

上盤穿8*9
起碼 中7關

今晚回來了

琴晚d上盤係全部輸咁濟

意甲全撚部假波

羅馬真係on99 迪羅斯發狗瘟

AC 00 波都唔撚識入
羅馬迪羅斯主動申請食全餐
疤直頭比人黑走1球
PSG 臨尾贏盤變輸半

但係我竟然仲有錢贏

疤個場好睇就好睇
但係到線入面滴左下都話睇唔到真係吹脹
無滴到就話比你兜姐

黑哨，請食屎

連拉素都唔掂

得返華西正氣盤王 好似十幾連贏盤

冇計 鬼叫巴塞搞獨立咩 實黑佢

美斯球助攻太靚
如果唔係實1比0完場

屌琴晚買錯獌和之後太衝動

琴日唔補飛？

5點有俄超賭

100%的波
25/11 中9輸2

100%的波
26/11
甲府
基爾馬
亨克
史卓加
安德列治
費利拿

90%的波
貓叫
紅鑽w
紅鑽fg
羅馬fg
羅馬w

70%的波
鯨魚
拉科
里昂
些路迪
些半大

total中17輸8

買咩

9.5s 某個角球post心水

4寶

5點買乜好

比上盤連環迫害

Thoams

半大入唔入得過？@3.12

半大高水好想屌落去

俄假半和

13場贏12場盤

陣間All in俄假

有無人識過響-10幾度既情況下踢波？
想知班俄佬咩feel

香港濕凍>>>>>外國-10幾度

好似係

Gun

睇過啲片
戰鬥民族啲𡃁仔上小學
可以落雪唔著衫出去玩
-10幾度算啲咩

冰封角球 9.5s

俄超都四寶

我想要個半和
全細

盤sir 我買多仔上盤點解會無錢收既

你買咩都冇錢收架啦

問過04未

我見盤SIR剔左咪覺得收錢

咁姐係買細？

卡巴羅斯克 下盤

Sick buy bird l

下盤

跟，大轟！

涷撚到啲俄佬龜頭結冰

和佢老母

上盤上

入球大

又係地獄主場

買左盤蛇對面...穩了穩了

01

繼續上！！！！

1:1

半大快撚到 高水cashed

和佢老母！和佢老母！

個01波膽極速收皮

9.5s頂實

卡巴快手入多粒
買左20蚊ng

主10完場

比多粒啦屌

買左廿蚊波膽玩下
10
20
11

少咗見你出現

清project同assignment...
完sem啦就
遲啲又要考試

讀緊書都有錢賭

另外全職返工
我兩樣都全職

爆肝未

開定post la

開左

爆左
之前先入左次廠

垃圾客隊肯cup未

客隊得分王好似係個龍黎

好撚廢，俾榜尾隊禁屌

點解個龍會入到3粒
前鋒得2粒

最底個f barcelo入左2粒
最頂個3件龍門...

咩料

主紅

唔cup都無所謂，客入一球夠了

Cup吧都係

我走盤都ok啦

買咗客當破財擋災算

屌好肉赤呀
客快cup呀廢閪

客隊垃撚圾

奇蹟反cup可以嗎？

打多個都入唔到
專打假波班南美仔

莊家快啲叫佢一比一完場通殺啦

入夠兩粒收埋佢皮

針定先

如果客輸
我成個禮拜等如冇賭過

主收錢

求走盤

我們都是柒頭

又係三分鐘足球

屌

收錢

聖馬田 辛尼特 仆街啦 屌你老母 輸9哂

對面紅左都可以無入波。。。。

我啲燈力夠強，係要我輸錢 連輸7場啦屌

oh no

sor